{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051223",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "오얏리커피"
    },
    "text": "店内で直接ローストしたレギュラーコーヒーをお楽しみください。 日々増えていくコーヒーの種類と味にだまされたお客様に特別な経験をお届けします。 自分に合うコーヒーを直接選んでみる機会も与えてくれます。 味と香りを求める方には最高の選択になるかもしれません。 すっきりとした味わいのアメリカーノが楽しめます。 一杯のコーヒーがあなたの一日をもっと特別にすることができます。 南漢山城の美しさを感じながらコーヒー一杯に癒しを加えてみてください。 ここで飲んだコーヒーは、どこでも味わえない特別さがあります。 それにもかかわらず、価格は非常に安いです。 コーヒー一杯で安らぎと余裕を体験することができます。 おいしいコーヒーと一緒に他の人との会話も楽しんでみてください。 コーヒー一杯を楽しみながら休息を取ることができる良い場所です。 ここのコーヒーは本当に特別でおいしいです。 ないリンゴ好きにもオススメのコーヒーです。 冷たいアイスコーヒーもとても涼しくてさわやかな味を感じることができます。 近い距離から南漢山城が一望できる窓で、澄んだ空気と自然の香りの両方を感じることができます。 今すぐここでおいしいコーヒーをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーヒー豆はどこでローストされていますか？",
            "answer": "当店では店内でコーヒー豆を直接ローストしています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの種類はどれくらいありますか？",
            "answer": "日々増えていくコーヒーの種類と味にだまされたお客様に特別な経験をお届けします。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの味を選ぶことはできますか？",
            "answer": "はい、お客様自身でお好みのコーヒーを直接選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの味はどのようなものですか？",
            "answer": "アメリカーノはすっきりとした味わいのコーヒーで、お楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーを一杯飲むことで何か特別なことが起こりますか？",
            "answer": "一杯のコーヒーがあなたの一日をもっと特別にすることができます。"
        },
        {
            "question": "南漢山城の美しさを感じながらコーヒーを飲むことができますか？",
            "answer": "はい、当店の窓からは南漢山城の美しさを一望できます。コーヒーと共に癒しのひと時をお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "コーヒーの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "当店のコーヒーは非常に安価ですが、特別な味わいがあります。"
        },
        {
            "question": "他の人との会話を楽しみながらコーヒーを飲むことはできますか？",
            "answer": "もちろん、おいしいコーヒーと一緒に他の人との会話も楽しんでいただけます。"
        },
        {
            "question": "コーヒーを飲みながら休息を取ることができる場所ですか？",
            "answer": "はい、当店はコーヒー一杯を楽しみながら休息を取ることができる良い場所です。"
        },
        {
            "question": "冷たいアイスコーヒーはありますか？",
            "answer": "はい、当店ではとても涼しくてさわやかな味わいの冷たいアイスコーヒーもご用意しています。"
        },
        {
            "question": "南漢山城の景色を楽しみながらコーヒーを飲むことができますか？",
            "answer": "はい、当店の窓からは近い距離で南漢山城の美しい景色を一望できます。澄んだ空気と自然の香りを感じながらお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "コーヒーは本当に特別でおいしいですか？",
            "answer": "はい、ここのコーヒーは本当に特別でおいしいです。ぜひご賞味ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 529
    }
}